點解電動車係環保 ？？？

笑撚左
發電廠冇廢氣既咩？

比油環

留名

Bot

入油tim

自己聞唔到廢氣,又睇唔到周街電池被棄置, 仲唔係環保

啱
誠哥有錢，你夠有
你都係有錢人

發電廠發電效益高過汽油車引擎

剩係集中處理廢氣都贏九條街喇

因為發電廠比副引擎更加effecient...

仲有電可以由renewable energy source 產生

笑撚咗
中三冇讀過chem?

部分電車，落斜時可以回收電力。

唔係「有」定「無」咁比
係用「多」定「少」咁比

集中處理個效益大好多

樓豬咗 此post已完

仲有噪音污染呢
再無大大聲響喉

真係咩

認真答既主要係

傳輸個part efficient咗
電線個loss會少過運油

同埋發電可以用唔同原材料 唔一定用油

係條街無咁多廢氣囉。環保就應該唔可能。

彪 今晚有冇馬水

不嬲都係騙局
電池仲係有毒,分解唔到,對地球仲多傷害

笑撚左 小6冇讀學識？